突然多左好多小學雞post 我好心痛

雖然換朝難免會發生呢啲事 但親眼睇住班中小學雞慢慢侵蝕 心情難免低落